【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (112) 衰妹老婆早啲瞓

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (111) 衰妹老婆早啲瞓

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名

吳海昕世界第一

吳海昕世界第一

又係你

柯煒林世界第一

Lm

一見到noti就要搶

《時光倒流一句話》MV 有吳海昕

【失衡兇間】任賢齊剪平頭裝演江湖猛人 小齊幫吳海昕攪到一身蟻

▲ （左起）任賢齊、吳海昕、馮志強合作拍電影。

任賢齊近日在自己的社交媒體發佈一段落髪短片，片中可見他將一頭型男短髪剷至平頭裝，他解釋說：「為配合最新開拍的電影，我在戲中演放監出來的江湖猛人，所以本人又再一次，剪短頭髮變成平頭裝。我都不記得有幾多年沒剪平頭裝，起碼3、4年前。」

小齊指他和主演過ViuTV劇《二月廿九》的吳海昕（Sofiee）、電影《三夫》的陳湛文（Peter）、車保羅、張松枝一同合作、馮志強編劇兼導演的電影《失衡兇間：唐樓》。

戲中充滿黑色幽默，對小齊來說很有新鮮感：「人在恐懼之中，會將潛能爆發出來，我無辜辜被捲入漩渦，見到一個那麼清純漂亮的女仔 (吳海昕）如此無助，想看看如何可以幫下手，誰知道攪到一身蟻。」

對此 Sofiee 解釋說：「在戲中飾演小説家，比較神經質，身邊人不知我講的是真是假，但都好樂意幫忙。我有時好怕事，有時又好大胆去尋找真相，角色都幾複雜，對我來講都好有挑戰性。因為是小說家，所以整日都寫很多東西，靈感到就會好神經質在牆上寫字，所以屋入面有幅牆，寫滿我的字。」

這晚由於是《失衡兇間：唐樓》拍攝煞科戲，監製鄧漢強（Mathew）及寰亞電影製作有限公司高層莊澄亦親臨現場，男主角小齊亦「萬歲」請全體工作人員食宵夜。

眾人對在疫情下難得開工均十分開心感恩，離別時顯得依依不捨。監製鄧漢強說《失衡兇間》全片其實由三個故事組成，許業生導演的第一個故事《失衡兇間：暗角》由顏卓靈、五人樂隊 Nowhere Boys 主音歌手 Van Chan 主演、鄭丹瑞友情演出，亦已煞科。第三個故事正密鑼緊鼓籌備。

留名
Ranya

小公主

小公主昕昕世界第一

氣炸了
某叛徒搶1001又唔Post吳海昕

最後走資消失咗 永遠懷念

次次都係無心搶先搶到1001有心搶ready 晒d 圖就搶唔到

都唔知你咩規矩嚟

好快

想聽yeesa唱 天佑我的愛人

今晚幾點瞓

唔爭在推爆埋第一版

Chok仔睡眠時間關注組

#14咁遲呀

聽左個電話氣炸了

命中注定你係叛徒

搶下無問題既
Post下衰妹啦

同Post名有關

home workout 緊 一做完1 set 就即刻打1001

潛兩日水就爆post會唔會太厲害

上個post已經好慢

吳海昕世界第一！！

upload 完張圖都無左1001

上個post昕昕派糧都無乜人講

咁咪唔好搶

今日昕昕講雪條
咁凍食雪條
貪無咁快融?

下次唔傾電話咪到你搶到

因為有我攬住佢比溫暖佢

聽完電話個1001就比叛徒搶左
不過昕昕會原諒我既
工作要緊

做野呀
要搵錢投資套戲比昕昕拍

工作加油

睇嚟又係太陽出來了

做完呢個鐘要做既野
等開會

下次我改口
問你 聽朝幾點瞓

瞓個覺就爆左po 仲要第3頁

有錢師

開會師

chok巴今日會好早瞓 朝早瞓

開會

召喚會然@凍到變雪條

渣㗎

新po留名

I know that feel
我上個po係第6頁

絲打係咪其實住美國

早睡早起

逼你早d起身

為左衰妹我願意放棄一切

To be specific係 開會9up師

你錯喇 佢係聽日好早瞓

美國時間

唔講都唔記得有個咁既會員
好似係紅字既

好勤力

跨時區

大家都未瞓既時候 chok仔已經瞓左

要搵食呀唔係點養d女人

今日氣象團隊又覆得好快

好sweet

8點幾醒左出去剷埋過夜落既雪 跟住即刻瞓返

世一出嚟講句野

又做FF師

浪費光陰

搞清楚 你養既得走小姐，無sofiee

呢個病院既人全部都作息時間不正常

仲有世一

係wo唔記得左

啱先追返舊post

我都未睇過落雪

我個生理時鐘識環遊世界

叫得病院仲邊會正常

吳海昕最愛既肉麻說話

下次再瞓之前可以上水講句野

無FF呀

呢個金融市場就係咁
好撚戇鳩

Why not both?

我都唔想

下次帶個S一齊去睇下

癲

多得好撚戇鳩既吳海昕院長

又一頁

想再試下1,2日爆post

吳

海

昕

世

界

第

一

差d就比拜山斷左

咁講野得唔得嫁

吳海昕嬲既咪黎打我囉

無事

我愛吳海昕

點解吳海昕咁靚

我好人

點解吳海昕咁戇鳩

昕昕唔會比你刺激到

衰妹老婆早啲瞓

吳汕昕睇左下年風水運程未?

刀仔不如農曆新年搵吳大師講下流年運程

係我勁

咁我上門比佢打囉

下次剪爆你

瞓覺重要d

即係你個名

無FF就好

你剪到先算

有錢賺咪得

為左吳海昕你都唔肯瞓少一陣?

因為衰妹老婆係真既

個頭講完無FF呢頭又FF

你就想

幾時搬黎美國

邊個S先

係事實咪無FF

朝早8點, 出面-2度 緊係瞓覺最重要

steve

其實我有諗過係bay area住
可能遲下去讀2年mba

佢一定唔係揀sofiee

This

睇字都覺得凍 我支持你瞓覺

不過唔係事實呢

氣象團隊好active

好撚貴 親戚以前住pittsburg都已經話貴到離晒譜
跟住搬左去oakland山上

liSa wang

講到你唔會一樣咁做

多謝支持

你又知唔係?

快過任何公司既cs

好鍾意palo alto, mountain view個度

重口味

為左昕昕 辛苦少少又有乜所謂

Hi

因為你係FF師

十世都無錢買個到d屋

來S不拒

唔好FF咁多啦

都話無FF

唔一定既

驚

自己呃自己

柯

煒

林

同香港樓價差唔多

被剪了

吹奏完畢 走先

睇唔到

今日好早瞓

咪再黎過囉 又可以推po

等左一陣先打 本身防走資剪 點知原來要防你

唔是

又

正

好

戲

我唔玩了
蝦人既

無呃自己

呎價平過香港
FED一日唔加息所有asset price都會咁高

第一次唔覺意 第二次

歡迎繼續推po

擇日再戰 我一定會成功的

咁都得?

你話 佢仲唔係恰我

你去溫書算啦

睇人仆街最開心

自己開個柯煒林post

係
不過咁又點?

唔啦 我低調地愛

係啦 走啦 臨訓先再推 你地加油

唔出聲邊個知?

早啲瞓啦

香港人motto

想十連就要有被剪既準備

你都係

我試過五十連

未收市

玩港股啦 唔洗捱夜

考慮下陪你玩 不過又快到周末了

你好似好耐冇返嚟

我幫拖剪你

是 瞓得是福

位能時區

is

RhysHoskins

被

人

剪

啦

嗚

啊

你又做乜唔瞓

即係不存在時區

學拜山絲日日通頂溫書?

頂 追咗咁耐post 爭啲唔記得咗
上嚟係想講 我終於見到柯煒林嘅廣告啦

我有瞓覺㗎

Chok仔快啲瞓

唔關我事

人地咪一樣有

chok瞓覺時間關注組

希

望

今

日

可

以

瞓

個

覺

兼

成

Agger

功

Oh

早唞

hello湖巴
唔緊要 我當成功左啦

Will冇了

叫個S帶佢睇下

sem完左之後會唔會變返香港時區

7點半都未瞓

stephy

咁無人會推post

2對cp

咁樣 越拖越晏係還原既方法

想睇

其他人可能會，chok巴都係算啦

每日遲半個鐘 個半月就可以推遲24個鐘

想下好啦

你一個人就tripleS

好大個假設

總之就唔關我事

咁就4/9

煒林bb呢

同老婆們瞓緊覺

柯煒林：點解冇嘢彈吓彈吓嘅？

煒林畀心機拍漫遊百科
夜晚自己聽歌溫書ok 唔使陪我地㗎

天天想念刀B

R.A.P.

又多左8頁應該聽朝會爆

試下一陣就爆左佢

其實20頁未到

整多啲留言俾走資覆先

1. 成交太少 市值太細
2. D戇鳩公司無前途
3. 太多傻鳩老散

香港人係咁

就係要週末前爆post
呢度太多ff既說話

剪唔到

我地會cap返圖

gay

已經20頁先留到名

好戇鳩

刀登時區

#502

你又幾點?

衰妹成日笑自己男朋友
點解d女朋友成日都要整蠱自己男朋友

佢好早瞓㗎
今日你都未瞓 佢已經瞓左

好撚戇鳩

一起身見到咁多版，以為走資又出動

邊個s?

走資 做野

應該好難

無鬼用

佢就想

無鬼用師

推呢度

Chok仔最愛

就快5/9

即係自己一個都無老婆

剪刀

你想剪刀b?

睇下財經台就好多

我地要走資

5/7

570同571掉轉左 笑死

cap囉

24/7

無資走

出動緊

cut subscription定第二樣?
刀自己揀

一早走晒
上年開account都係叫人走
上年走左買美股個d而家fat fat

係4/7 啱啱發現touch到鍵盤打錯字

推完

5/8

- 3/8
一朝驚醒已在目前 怎麼走了這麼遠

屌

唔

知

醒

添

仆

街

了

今晚咪知
不要太想念me

渣架 地產仔我睇完
不過我完sem活動係有諗住重新睇過一次暖男爸爸同男排女將 相信可以兩日睇完一劇

應該唔會斷

點解仆街

你係香港點同

依家又多咗8頁

閒聊推post最快，推得咁快得唔得㗎

篤灰師

我諗早過chok仔瞓 都早過佢醒

用ai突破連登速度限制

咁都冇錯嘅 出動9up

八頁扇

真

加快吧 我的秒速只許加

我爭呢少少就live到㗎啦

兩樣完全無難度既事

終於live咗

唔好唔記得我同你同時區

咁你幾時瞓，我就瞓

還原基本步

在午夜裡主宰是你 眼裡滿飢餓

學霸

係咪呀
每日記得見字瞓覺

呢句說話好有愛

this is

you and 走資

今晚會爆

你個腦會唔比你咁做

渣㗎
暖男爸爸同男排女將我睇live

睇完就美股開市
之後一邊睇造星一邊睇市
而家電視隔離仲有個mon

如果keep住有高質港劇 我會唔捨得去旅行

無話唔得既

正如 衰妹咁靚得唔得㗎
當然得啦

乜野logic黎...
我應該睇得太多吳海昕

仲有cloudflare

圖海呢

哈 哈 哈...
爛到吳海昕都唔會笑

咁你幾時返香港時區

見字瞓覺

刀登戀人

我只愛吳海昕

一陣出下
好耐無出昕昕圖海

3/4

巴打下世小心啲

吳海昕宇宙第一

weekend到了

會被審判同抽後

駿

「好撚戇鳩」

好耐無出衰妹圖海

shit... 唔係你講我都get唔到係gag嚟

銀河修理員去到火星都要睇吳海昕

無事
為左昕昕
我願意放棄一切

又想篤灰?

你就戇鳩

佢拍得幾多呀
希望多D人投資拍野

衰妹咁戇鳩得唔得㗎

長腿

爛到吳海昕都唔會笑既gag...

準備跪刀啦

巴打加油賺錢投資開戲

u win

唔怕我愛吳海昕

都要佢地努力創作

佢哋寫緊fix緊bugs

你地玩icon會否太快

New post is ready

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (113) 我愛駿藤光

一邊食朱古力
一邊捉bugs
一邊捉棋

multitasking唔易㗎

好快手

左右互搏

然後我地就放慢手腳了

出下圖海

原來新post叫 我愛駿藤光

成功十連

快到

係你昏迷緊既時候
世界已經變得不一樣

一日爆post

最後4頁

偷1001黨準備上水

本會員將會堅決守護1001比昕昕

李

敏

整

野

笑左

以為你講李敏世界第一

你重新打過啦

到你斷

唔接住 下個post先

夜晚要貼甜品

忘昕既叛徒

你拖咁耐

巴

打

係

渣

人渣

日式祈福方法
拍三下手

Sor係兩下

點解

吳海昕

咁正

衰妹

老婆

世界

第一

咁靚

得唔得㗎

幾時

有得

睇

940920

呀

?

希望

下年

第三季

拍攝

順利

940920が滞りなく撮りますように

996

997

998

999

1000